突發 油塘浮屍蘋果證實係15歲發夢絲打

我絕對會相信係被自殺
繼續休息啦香港人
屌你老母
Rip

屌你老母死黑警

唉

屌

呢個係咪咁多個唯一證實到嘅手足

點解

Push !屌你老母林鄭！

又全祼
黑警先姦後殺

屌你老母死黑警，重點喺全裸，同埋喺邊個將佢啲身分證同電話放翻去學校，快啲交出cctv

屌你老母up撚到

唔好同我講游泳好手會浸死

link 呢 ?

細路嚟嫁咋，有無人性嫁？

鐵証如山

RIP

痴撚線之前咪有自稱家屬Facebook驗屍證實非其女兒

再過耐我FollowUp見連登有人講過話事主同屋企人關係唔好，所以一直安全分居緊

對唔住我真係滴左滴眼淚

15歲炸

唉，唔殺popo，誓不為人

點會全裸

...

我一晚真係承受唔到太多壞消息

屌呢張相係堅 我深信藍絲做 ！ 推

公開cctv一定知咩事
美孚站外內 cctv + 將軍澳VTC
一定有人捉走佢 再殺人 全裸掉落海...
而果d人係咩人? 我都唔知點講...

好撚鬼啊

香港人繼續休息啦 下個將會係你

一定啦屌你老母

大家肯升級未

痴撚線嫁屌你老母臭閪死警犬

一定係黑警殺

屌你老母 死黑警！ 若然未報，時晨未到

推

第一單證實
仲有好多單...

負評比黑警的

呢個都有機會

片

推

你估次次黑警打人真係咁勁打到腦出血變植物人就停手送院？你估個個女仔被黑警強姦完真係會屈服唔敢再行出黎？黑警錯手個啲咪就係係呢啲地方出現囉

阻大家一分鐘大家可唔可以幫手spread???大家唔好去錯 和你拖2.0係10月18日 唔係聽日

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

要人

死時全裸真係好奇怪，點會有人無啦啦裸泳又浸死左？

連續爆兩單恐怖野出黎

好撚鬼 反緊屋企 一定有藍見黑衫又係女就劫走

屌..

15歲都唔放過 屌你老母

同感。
一定要驗屍。

Rip

POPO或甲由連人都殺得,咁生前比POPO或甲由強姦或輪姦就唔奇怪.

push

我地已經犧牲左咁多條人命 係冇可能再後退

大核彈降臨

黑警

Push

黨鐵一定話有私隱條例所以唔交

係咪需要confirm佢有冇曾經被捕?
如果有, 咁係咪第一個核實義士身份既死者?
唔好就咁算!

wtf

屌你老母

法醫，有冇機會係佢自己人

此仇

Fuck

唉好大衝擊，成個心沉左

係囉
好似係老母
話髮型唔同

屌你老味

燒狗屋

陳彥霖的尋人啟事最早於9月24日深夜在Telegram群組及連登討論區流傳；啟事報稱，彥霖15歲，身高1.53米，最後於9月19日下午2時15分在美孚與友人分開，10分鐘後曾傳短訊給友人稱正在回家，「可惜返咗五日都未返到（家），就此失蹤」，其後有人在她所屬將軍澳區學校拾獲其手機、身份證及學生證。

如果咁都無可疑真係屎都食得!!!!

香港人慢慢休息啦

啱啱睇到apple noti都呆咗
先係今晚中大女仔出黎指證 之後apple報浮屍係女手足
好似啲真相開始浮出水面

肯定係他殺 冇可能自殺 點會全裸自殺

喺叫vtc 交，啲失物喺vtc發現但女手足就過咗生，姐喺有第三者放翻去掩人耳目啦，一公開就知咩事

根本有好多單

哇屌

屌你老母好恐怖

到底要點做...
先唔再輸落去...
要死幾多人...
香港人先肯真正醒覺反抗...

15歲都落到手 屌你老母

中學師妹嚟 唉
rip

所以依家要將所有野推到重來

仲要係全祼。。

定係班pk大陸仔

香港人好理性，唔係鏡頭面前都（選擇性）唔信架

法醫好似喺班狗啲人嚟

殺人填命

diuuuuuuuuu

咁撚樣都無可疑?
養你班警察真係無撚用

痴撚線 擺明比人打死

雖然都估到好多人係被自殺
但確實咗真係喊咗
班仆街黑警真係冇人性，成班賤畜一定要百病纏身眾叛親離

大家都係地上有錢人,你問下佢地,肯入軍火未? 既然要升級,何不正經入軍火,正面宣戰.

警察 中囯人
一定要

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

我相信只會有越來越呢一類新聞多爆出黎
大家發完夢返屋企要小心
返到屋企記得同朋友講聲

又一個 死太多人

屌呀， 跳海點會全祼

屌班狗老母

咁樣都搵唔到真相出黎既話 香港真係玩完

唉...師妹rip

以前屯門色魔搞到區內女性人心惶惶
popo依家做埋啲咁嘅野
係咪都想搞到全港女性怕出街
驚落個街都可能會被消失？

痴撚線

麻佢狗仔女

屌 今晚訓唔到
睇到中大段片
再睇到依個 喊到依加
好撚辛苦
到底點樣先可以真正反抗到

15碎

仆街

哇屌大家小心

點會有可疑呢
佢哋殺佢哋自己知，仲邊有疑點

黑 警 死 全 家

點先可以驗屍？

可唔可以搵人推上Twitter

好難受 Rip

接受唔到......好難受，15歲女仔，人生都未開始。究竟呢個世界點解咁冇天理

全裸浮屍會點冇可疑法

全裸又冇可疑！？屌你老母！

一定有問題

呢個真係rip

好心痛....

但919 失蹤，個日係咩行動？

係學校搵番手機

照計無理由發夢唔帶手機

我屌你老味死黑警

要跌海自殺會唔會全裸呀....

我都想知

rip

好慘，先15歲，死黑警。

而加如果一班黑警 企海旁拎槍指住要你逐個跳都得⋯

真相幾時先會大白
咁多手足枉死

點解佢屋企人唔出聲

唉😢😢😢😭😭😭😭😭😭

推到vtc交cctv 心痛

靠神？

今晚先係S同學出嚟指證黑警
之後就沙田冇血跳樓斷埋腳
最後就係蘋果證實浮屍係15歲絲打仲要係游水叻嘅
會唔會真係有咁巧合呀

我真係講唔出RIP
未搵到真相之前絲打一定唔會安息

（行動）心戰banner通街掛

G

嬲撚到痴線

D

有機會係藍絲一直暗中做呢d野，恃住黑警包庇

冇可疑
因為係人都知係邊個做

屌，得15歲咋
屌你老母
仆街林鄭政府

有時唔係話唔想升級
屌你老母個個香港人講完好嬲之後第二日繼續吃喝玩樂，好似咩都無發生過咁

指意香港人出黎升級？算尻數啦

你自己唔帶頭做？
方法其實大家都知

警察，唔使估

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

又想冇人理第一單

一係俾藍絲隨機捉走左
一係俾黑警捉走左
冇其他可能性 一定係被自殺

好心痛15歲咋

rip
此仇不報枉為人

rip....
願安息。

男既跳樓, 因為同打死骨折一樣
女既就跳海, 因為輪姦完可以毀滅證據

rip我地會幫你報仇

黑警，不得好死，屌晒佢地老母

其實我覺得似係藍絲做 如果我係警察運條屍去大陸有幾難

你係咪自己人

屌！

求連登神探
首先919係咩活動

絲打 我地對你唔住
保佑我地代你打贏呢場杖

屌你老母 殺人政權 死黑警

運動黎到 被自殺 失去生命既

武裝革命 屌你老母臭閪

屌 覺得係藍絲做 仆街

香港仲仆街過印度

報仇啊

呢單一定要問清佢屋企人點解會唔出聲
咁就可以明白點解咁耐都冇家屬出聲

R.I.P.

我想問可以點追查？
係現實中追查
唔係只係喺網上9up
驗屍係咪一定要屋企人同意？
3rd party可唔可以要求驗屍？
或者可唔可以從法律途徑 要求死因調查？
我唔知.....
淨喺知網上屌係冇用
要喺現實有啲行動

推...

黑警一定要賠葬

黑警還命

估唔到殺人回憶係香港發生, 韓國就用幾十年拉左人

Dllm 黑驚

點解啊

冇力都要撐住
香港人反抗&加油
千祈唔好因為見唔到希望就做傻事

有冇人有個list 有齊晒咁多單

睇完單野我想嘔 好唔舒服 可以點

香港人抗爭係咪仲要有底線？

你點屌鳩我都無用 幫唔到件事
自問我呢幾個月做嘅事 對得住天地良心

海浪係有可能冲走衫褲，
希望有進一步證據證明死因
RIP

唔知咩人做 可以係popo 可以係藍絲連環殺人犯 但可疑到爆
如果popo咁都唔查就有理由相信身有屎

癡撚線世界

其實好難因為一定要攞附近嘅CCTV先知道嗰陣時發生咩事
而CCTV通常都唔會公開

Rip 來生不做香港人

愈來愈多浮浮屍 人心惶惶

又一單又全裸

好撚心痛...

死黑警一開始唔係話無可疑咩有證據先改口話有可疑

好似屋企人先可以簽紙
不過浸過水...好多證據都會無咗

WTF

殺人

連環兇殺案啦
咁都唔調查popo仲唔係身有屎？

但係未到你口中既真正覺醒
大家都係等人做
之後自問自己做夠等其他人做

游泳健將跌海自殺叫我點信
仲要佢以前讀過果間中學係專出黑警

點解呀！！

仆街死黑警

一係狗
一係假義載

兩個都有機會

求大家睇住今日既中大絲打

有無線索追尋返，好緊要，荃灣個單又係咁，海怡又係咁

15歲都殺
你地有冇人性？
我屌你老母
黑警一定要全部被殺
殺死所有黑警

全裸

成日單獨去發夢，上左黑校巴係咁先

屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警屌你老母死黑警

可能全家已經

盡快搵到佢屋企人！
佢地可能好危險！

睇完個心真係好唔舒服

二十日之前已經有人搵到佢

會唔會家屬都被自殺埋…

冇
法醫人數少
容易收買同威脅
一定要殺死所有黑警先係出路

好撚仆街

再加埋謝狗既古怪行徑
國際間反華情緒
呢個月肯定爆鑊勁

有冇辦法起佢全家底

diu

15全裸 屌你老母痴撚線咩

屌...

唔好呀

宜家香港有三萬幾個強姦殺人犯serial sexual killer
我屌你老母點做

黑警填命, 全家不得好死

邊個殺左佢
同我出黎

殺黑警

Police is liar! 2019Oct11

咁你有咩建議？淨係識批評人哋做得唔夠
你知道大家付出咗幾多咩？
點解要抹殺其人嘅努力？

15歲都殺 畜生

有冇諗過除左班狗
仲有可能係之前TG個簡體字PO既支那人做既
話已經捉過幾個女仔上車姦再拍片
佢可能一直反抗之後俾人殺左

有冇人聯絡到佢屋企人丫
係見到真人個隻！
佢地可能好危險

推佢老母

絲打咪撚再一個人發夢

屌佢老母 而家直頭認撚埋 咁前幾日鴨脷洲嗰個呢

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Cls

終於有一單證實到 15歲都唔放過，屌你老母

我建議係你自係度自怨自艾
冇力就自己死係一二面對住牆講
你係度講冇力
想邊個安慰你？

「個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗」
<---19日前啱啱好係9月22日發現屍體嗰日

而且報夢嘅名嘅頭尾都中咗

好似見有post見過話佢同婆婆住?咁岩早排有老人家疑似被跳樓…

係咪痴撚線架屌佢老母根本日日都有黑警姦殺少女

另一種可能
就係假義載...
女仔真係唔好單獨上義載...

我懷疑就係15歲先殺
唔可以留低佢哋強姦未成年少女嘅證據

黑警玩出事

唔可以一路淨係死人 狗都要

黑警做野果陣。 應該唔知佢係游水專家

姦殺囉冇可疑啦

神？有神就唔會有中共啦
你有嘅只係你一雙手，靠自己去收佢地皮啦

希望老美可以比到公道我地

黑警必遭報應！！！！！

係條女似串嘴不屈服果類
俾黑警強姦毒打至死
有99.9%

根本無得fc
而家市民對政府同警隊係無曬信任
個城市發生咩事市民都會信
而市民亦都唔信警察會去查真相
結果就變成無論幾離譜既事
大家都會信，大家都會驚
基於市民無權去拎資料查證
亦都唔會信黑警會認真去查
甚至相信黑警有份殺人
而家香港已經因爲不信任
而變成人間煉獄
幾荒謬既事都有人會信

肯定有可疑
不過黑警唔會查
因為佢地殺

問題黎啦

佢失蹤係9月19號下午美孚見面後失蹤

發現屍體係9月23號

肯定係唔知咩站落車後 比狗/藍絲捉

黑警唔查黨鐵自然DEL CCTV

依家只能靠大家既車CAM 或者街鋪CCTV入手

我假設全部發現屍體案其實係謀殺, 咁你地都幾撚心理變態
見住自己所謂既"手足"咁死法
你地最叻就係上網話好嬲, post IG FB 屌幾句

你地比你地口中既黑警, 仲要賤格無恥一百倍
黑警行動起上黎又團結,又會保護自己友
你地班垃圾4個月黎冇成功過任何一樣野,剩係識出賣自己友,大難臨頭各自飛,完美展示何為廢青, 因為每一方面都真係好撚廢

我唯有相信所有發現屍體案都係你地自編自導自演, 推你地既"手足"出去死,因為呢樣係4個月以黎我唯一係你地身上睇到既特長

出咩事？證實唔到嘅陰謀論唔會令黑警驚架

敢殺人一定唔係搵食咁簡單
如果夠膽殺人根本唔洗等呢個時機
一定係有後台先夠膽咁做
最大機會係狗
之後係同狗有關既藍c

黑警死禽獸你班黑警以為咁就唔洗負責任啊？全世界都望住你地做壞事啊！
黑警死全家

懇請中大S女義士立即聯絡毛姨姨幫手搵律師申請人身保護令

香港係咪變左大陸？
聽到一連串呢啲新聞都冇反應

身材證去返學校係邊個？要查

推上去逼VTC交閉路

全裸。

成件事好荒謬

痴線
推那爆你

唔想相信但係係事實

你係？

pusu

Diuuuuu

Sorry
但我想問下15歲點解係vtc?

又核彈

同意
黑警殺人犯

[屍體發現]大紀元訪問黃國桐義務律師突破盲腸

手足唔該幫P牌既我推呢個POST,呢個係唯一方法去查屍體發現案,要死因庭向公眾交代

垃圾黑警會話個女仔抽筋。

中專學生？

安慰我有咩用？
安慰完唔洗俾人告就話有用啫

可能係公安⋯ 玩到殺人 ⋯ 好似佢地軍人一貫侵略手法

謝sir放假同時，爆左兩單野出來
有無咁巧合呀

我都記得有呢個CM

如果係dip 但15歲就講唔通

Anyway 屌你老母黑警

真係痴撚線，好嬲好心痛，邊撚個15歲都殺得落手

屌你唔識識字？
就係冇人得閒安慰你啊
叫春就自己死埋一二邊叫啦

全裸都叫冇疑點

我屌你老母魔警死全家

血債血償..

香港人 抖夠啦

好撚恐怖呀屌

證實到係第一個
即係有第2,3,4好大可能性
死公安

不用分那麼細

依家係咪周街殺人放火強姦都唔會有人查？咁冇辦法，竟然已經冇人制裁到黑警唯有殺死佢地

已經衰過大陸

仲要係游泳健將，有乜理由會浸死

點解要姦殺15歲細路女

黑警！我屌你老母

VTC個CCTV可以搵到邊個放低女手足銀包同電話
但係一定俾班狗清理哂

屌你老母15歲咋喎
你班仆街瞓唔瞓得著呀？

冇武器冇硬實力一切都係徒勞，我方人數不斷減少，敵方只會不斷磨煉升級，遊行及破壞開始變得無力

仲要係HKDI,今晚HKDI 又咁岩發聲明唔再開放比學生留夜

你想點樣呀？問你意見又答唔到重點？
個個睇到呢啲新聞都唔會開心
放負好正常，我唔知你屌嚟做乜

Repost:

二十日之前已經有人搵到佢
「個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗」
<---19日前啱啱好係9月22日發現屍體嗰日

唔該所有美孚商鋪 (esp. B出口附近)/ 住宅 check 返9月19下午2-4pm既cctv...
一定要搵倒係邊個做!!!
交比popo前唔該先backup一份.

VTC有女手足銀包電話 可以拎到指紋同CCTV 但係一定俾狗清哂
而且支那人做既 冇理由放佢物品係VTC 所以狗做既都有可能

放負好正常？
我屌你放負都好正常wo
放完未啊？
等我摸下你個頭啦得未？

2017.10.24

女甲團體冠軍：

6B曹芯瑜 50米自由泳亞軍 50米蝶泳亞軍 4x50米 四式接力冠軍

6A陳彥霖 100米蛙泳亞軍 50米蛙泳季軍 4x50米 四式接力冠軍

佢會唔會係讀哩間學校?

保良局百周年中學
學校地址:香港新界屯門大興邨良才里1號

痴撚線...

好心噏⋯⋯
咁細個為咗香港連條命都無埋

一定要沉冤昭雪

死差佬無一個無辜

基礎文憑黎嫁

一直都講d popo女既姦 男既打
女既被跳海 男既被跳樓
好多人都話唔信 要fc
依家肯信未

應該話
班狗為個政權連細路女都殺

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

行動post 呀

連登眾籌懸紅50萬 搵兇手出黎

之前facebook 唔係有佢媽媽搵自己個女咩？

大家幫手認下係唔係同一個女仔

推 屌你老母肯撚定姦殺

依單野一定要煲大

妖休撚夠未

真的可能發生
呢班仆街

祈求孫中山顯靈

如果係同一個人，咁即係被捕後失蹤

屌佢地老母

9月22號，印象中冇大型遊行
相隔20日，仲有冇證據可以搵?

應該唔係。。佢15歲難啲會讀到中六

係發現手機 學生證 同 身份證（會唔會三樣野一齊唔帶？最多唔記得帶電話/card holder，有少機會三樣一齊唔記得帶）

我都係

.....

無人要安慰
講咁多, 你變身拯救香港未呀？
我工都辭埋全職發夢
放個負都俾人屌？有無咁harsh？

游泳健將浸死

先唔講全裸，點會身分證手機返曬學校

你估振中sir係咪真係有爆料俾美國呀喇，
美國又同蘋果日報fd底，
15歲又係得蘋果拎到獨家新聞。

psuhh

講來講去你係咪想人同情你啊
係咪出聲囉
咁我屌你放負係咪唔得啊？
你覺得得你一個慘？

個人覺得似

所有人都要對所謂家屬抱有質疑
之前敦啟訓果單已經有假家屬

唔撚係呀？

無可能三樣一齊唔記得帶

但細路好多對證件唔敏感，鳩扔係學校。 手機最奇怪。

我覺得殺完人拎番去既說法又係岸鳩

上面果個好似1/10被捕
Btw所有手足都唔可以走漏眼
所以手足都要平安

上邊張相係幾時？

15應該讀緊中三中四
呢篇野仲要2017年

⋯

金髮？

send完短訊又學校拾獲手機

黑狗

又浮屍,屌佢老母

面型似
特別係左右頜骨都係比較寬

反人類罪

時辰已到
個天唔收佢地 我地收

仆街
黑警

twitter 幫手一齊send俾Solomon 佢前排先問緊運動期間係咪多左浮屍發現 呢單仲要咁related 佢一定會出聲

我根本都唔係咁講
所以我唔知點解，你會覺得我要人同情
其實係你曲解我意思

我係問，點樣大家先可以真正覺醒
你又話我做咩唔帶頭
咁唔通我又問返你做咩唔帶頭咩
呢度已經唔make sense

記者可唔可以要警方交代依4個月的失蹤人口數字、什至詳情，而當中有幾多個係曾經有被捕記錄

屌
好撚嬲
黑警不得好死
天滅中共

唔係 呢條女係929之後被捕

似唔Q
睇返時序啦屌
922棄屍
呢個10月架大佬

根本依家就無辦法整死班黑警

係呀，我都記得1/10黃大仙被捕

一係家屬唔講真相
一係家屬都係演員

咁我屌你放負有乜問題啊
你又要放負
又唔知想人同情你
又講到自己幾慘
想點啊你
咪咁婆媽啦

出埋A1，蘋果唔係有十足把握都唔會出頭條掛

仲有一單女浮屍

Copy 去 chrome 睇

殺

會唔會著黑衫黑褲去練水？ 貪舒服？
好明顯有可疑啦。
次次女既就係浮屍 好可能比人強掉落海完毁滅證據。

唔會沖到底衫褲都無埋掛

先得個15歲
連享受下人生既機會都未有
就走左
rip
屌你老母死黑警有報應架仆街

全棵浮屍仲有咩可以唔信
FC 你老母

痴撚線，屌

有冇熟法醫嘅人?

唉...

仲有啊
大撚把人慘過你啊
都未上來放負
依加你放完啦
可以以皮未啊？
冇人想知你幾慘幾失落啊

推到去國際

死黑警

似唔Q呢?
睇返時序啦屌
922棄屍
呢個10月架大佬
睇返毛EE 10月7個POST啦,有呢條女既相

死黑警屌你老母

唔會係班On9藍絲狗啦 佢地點會擺到死者嘅嘢喺VTC
一定係班賤狗 死賤狗 食屎狗先會起到死者底

你睇清楚我打咩先.......
我都好不滿果班fc撚
因為而家成個情況市民根本無得fc

全裸女屍

你無答到我問題
你只係睇唔順眼/心情唔好，其求想搵人開波
眼中只有自己嘅人，永遠都唔會成功
包括而家

不得好死啊，殺人犯！

全祼挑釁 個段時間正正是連登中曬偵探引嘅時間

睇左被捕人士資料，上圖女仔係1/10被捕有名有寫到讀邊間大學
希望個個手足平安

呢個之前好似話全城搵佢，大家仲話咁靚實被自殺，結果。。。

連登班5毛打手仲叫大家唔好搞咁多怕影響民意

ppish

唔似同一個人

依加係你自己問
幾時先可以真正覺醒
你同我講我未答你？
呢句係出自你把口先架
你自己講下咩叫真正覺醒先來啦
仲有面反問我
依加係你自己心情唔好放負
比我屌完你
駁唔到
將你自己做緊既野套係我身上
可笑

今個星期日吹大雞
抖你老母

如果真係有人拎返去 就會有指紋嗰啲

反抗仍然只係口號，希望大家既犧牲可以成為燃點勇氣既種子

發現左條屍廿日 黑警先放料証實係義士
佢地都知香港人三分鐘熱度 善忘

RIP.....

有合理懷疑近期墮摟及浮屍案與運動有關，可否要求成立獨立調查，請議員幫幫手......由警方搜証已經沒有公信力......

如果兇手係藍絲,
可能性1) 可能係識佢既人, 因為識得將佢電話, 同証件掉返去VTC
可能性2) 兇手潛伏響VTC隨機捉人

咁靚女 全裸浮屍
睇到單新聞成個人震撚晒
佢一定受咗好多苦
我地一定要報仇

小學學界經常三甲

又講到自己幾慘
比人問係咪想人同情
又話唔係
咁想點？純粹放負？
但轉個頭又話番人心情唔好搵人開波？
你面皮唔好再厚d?

推呀屌你老母

喊到仆街15歲咋
RIP...

因為我真係問緊問題
得你喺度屌，我都唔明你屌乜
然後你又俾唔到答案
又怪我問啲咁負面嘅問題

之前佢”同學”有喺連登comment同開過post！！！
話佢無去過夢遊，而家諗返似想轉移視線，有無人搵得返？？？

Push
Rip rip

抖撚夠未啊
之前話咩炒車 其實香港之前日日都有人自殺個啲死撚哂去邊？

一日搵唔到證據
一日都唔會有狗死
始終都要出師有名

你自己連真正覺醒都解釋唔到
想人答你乜啊？
想人比咩答案你啊？
你解釋下先啦
等緊你啊
定扮睇唔到？

cctv

法醫係醫生的變種，香港應該來來去都係果堆，人數好少。我唔太信佢地肯幫班狗講大話。

答啦你自己連問題都唔識解釋
仲想人答你？
放完負啦
可以收皮未啊？
收皮定解釋
自己簡啦

仆街五毛
分化又帶風向

講浮屍，係海怡同荃灣兩單最可疑，一定要追查落去
同埋，要公祭女手足

啲休息撚去晒邊呀？

討論區唔係用嚟討論？
咪話咗我係問緊問題囉
你到底有咩咁唔滿意？

係呀 屌 我地仲可以點呀？

本來所有自殺案無FC我都唔會推
但呢排真係多到癡線 呢單仲要勁可疑 9成9黑警殺人 推咗先

佢證實非佢女兒 個單 係幾個禮前 唔係呢條浮屍
但呢家呢條應該係佢

屌你老母殺人者不得死

浸左係海 屍體可能都會發脹 變左樣都唔出奇

警察不得好死
屌佢老母
一定要搵真相出嚟

on9
殺就殺
冇得fc
因為執法者係狗
我地要執法
就要殺狗

屌你老母啦

OFFICE都係坐 警總，唔係應該Friend 到咩?

未必一定係黑警做 但佢係比人女殺 就9成9... Rest In Peace

真係唔好亂咁上人車 由其是後生女 唔好單獨離開發夢現場 好易比人吊尾

唔理佢藍絲定黑警，總知唔係人

電話同 ID 放返係 VTC campus 竟然會咁樣留低重要線索

又轉移話題
可以答未啊
你自己都解釋唔到你問既問題係咩意思想人答你乜啊？
要人讀心啊？
答唔到就收皮啦
自己死埋一二邊自怨自艾啦
下次回應一係你就解釋咩叫真正覺醒
唔係就唔好晒大家時間

on9
依加班狗拉人都唔洗證據啦
仲有香港人出糧比佢地

我由頭到尾都只係問問題
有真正答案就唔洗放負啦

中大同學爆性侵
油塘浮屍證實係手足
岩岩隔離post話有手足俾黑警先殺後掉落街
三件事 對我打擊太大
心口好痛透唔到氣

我都只係問你個問題其中一個詞點解
你可以答未啊
係人都睇得出你答唔出啦
收皮啦好冇

所羅門

屌你老母！我要食狗肉！

冷靜一下呀手足
仲有好長既路要齊上齊落

屌你老母死黑警冚家鏟

話陰謀論果d 仆街今晚訓得舒服嗎

Dllm

個個都係咁講
但就一路冇人做
證明未去到臨界點激發到人去搞出人命
宜家連打人關節或者打到重傷都未做到
實際要做到咁狠心係要有好充分既理由同勇氣

討回公道

問問題一定答得出？
你都幾得意
心情唔好想發洩咪認咗佢囉

十五歲少女失蹤/澄清post

屌佢老味黑警死全家啦，佢老味好撚嬲

死黑警！！！

你係咪唔識字啊轉移夠視線未啊我係話你
你自己問既問題入面既一個詞
你都解釋唔到啊
唔係話你答唔到自己既問題啊
解釋下咩叫真正覺醒先啦
呢個詞係你個問題出現架
你要扮盲冇人阻到你
但話人想發洩去掩飾
真係好肉酸

你話我？

點啊
答唔到扮盲咪認左佢囉

原來依加問問題
但原來連自己問題入面既詞都唔識解
但又想人答佢
真係好撚好笑
答到未啊
今次又想點轉移視線？
又話我純粹發洩就當答左？
等緊你架

你肯定佢地一齊坐? 我覺得冇咩可能。
不過我對地圖認認唔多，揾到官網地址，唔知係咪警署來。

上圖影嘅時候幾時
有消息話死者九月尾已經過咗身

齋屌係冇用
香港人要報仇雪恨
以祭陳義士之靈

要真相，無理取鬧咁多屍體發現案都冇真相。黑警係咪殺人滅口

屌。。。隔離post1001左

衞生署
規管事務
法醫服務
地址

九龍亞皆老街190號西九龍警察總部310-312室
九龍亞皆老街190號西九龍警察總部310-312室
香港灣仔軍器廠街，警察總部警政大樓西翼6樓
大埔安甫里6號新界北警察總部11樓

I cried a lot too. Still cannot sleep. But really! We cannot give up . We have to keep fighting . Otherwise , cannot face protestors who had sacrificed or got injuries

話五毛
好多p 牌
成日fake news 又分化又帶風向

黑警死全家

鬥到底

似樣
第一 下巴係尖尖地同埋係靠左少少既尖面
第二 鼻都左右兩側都係窄同鼻都係小小圓
第三 第一張同第二圖既年齡個樣都相近

總結:一係大陸人做 一係就黑警做

非佢本人 佢係束短髮 唔似

唔一定係黑警殺 有機會係啲仆街藍絲隨機捉 虐待完再棄屍...
況且依加啲黑警捉人又唔洗委任證 有機會係啲藍絲or其他人變態殺手扮警 之後捉走佢

佢係咪18/19歲？

但之前有認人po 認浮屍
第一張相就係你個張
但好快就有人出黎講 相入面左右兩個女仔係佢朋友 話冇事 唔知真定假

中三畢業冇讀落去

上圖女手足係十月被拉 而彥霖手足喺9月唔見
因為早幾日又有單海怡女浮屍 而今次嗰單係好耐之前嘅油塘女浮屍

咁猖狂
一定有黑警包庇

【整合】海怡浮屍及近日被捕女子

#730 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度有朋友左FC幫佢報平安
但唔知個兩張圖有咩關聯

今晚太多壞消息.... 我承受唔到

巴打 唔洗理啲19 人

啲家屬唔撚出嚟講嘅！

女手足發夢千萬要小心，呢段日子根本乜都有可能發生。千萬唔好亂上人車，呢種無警時份，真係唔排除d變態佬瘋狂出動作案，真係要萬分小心

咁樣捉藍屍都得啦 而家唔洗證都話係警察
買把bb 彈槍 有咩事拎出黎 一定信

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

有冇人知直到目前為止究竟有幾多單浮屍無可疑案？

無人性

唔可以再休息

睇到毛管棟 好恐怖 仆街死黑警

屌你老母閪
聽日人鍊完開鳩你花

會唔會佢搭西鐵返元朗
落車之後俾黑警逗，然後拉左
元朗/天水圍警署可能係案法現場
黑警女完見佢係vtc 學生特登放佢id card係vtc
再掉屍係油塘轉移視線？

多謝

一定係謀殺
好可惡
9月19號係咩日子 有咩活動

黑警都話初步有人遇溺

做乜被封鎖？

？

屌你老母啊！

追哂成個post
似係你撩交嗌喎

屌......

佢係長頭髮定係短頭髮？

睇唔明「而彥霖手足喺9月唔見
因為早幾日又有單海怡女浮屍 」

我都追晒
我反而覺得放完負又講到自己好慘個位
最後又比人問到答唔到個位好廢
專登入來放負做乜？
搏同情？

鳩up幾句扮朋獲有幾難

屌，等心情平伏下先入黎
就黎頂唔撚緊

香港警察敢做不敢認
（包括假扮香港警察的中國大陸公安，武警，解放軍）

師妹

無錯

We have to do something

新屋嶺總會有個指揮官或者最大粒果個
究竟係邊個？
有無記者追問下？

及肩

大家唔好放棄唔互屌呀
如果唔係 死去既手足係唔會原諒我地

心好痛，仲有中大的女同學同另一位中學生手足。
徹夜難眠！願黑警早日死全家！

要集中一堆人，在一個據點，各方物資才會集中，數量增多，只有裝備接近，才能相對較量，有人被捉，亦可以即時救援，因為大家都還在據點。
即係叫大家重睇winter on fire 🔥
現時這種來得快，走得快，行動要快速，根本不能儲裝備，形成裝備相差越來越巨大，每次亦都有人被捉，被捉時，亦少人救援，因為當時大家都赤手空拳，面對對方強力武器，衝上去，只會送頭。

屌你老母做野啦 醒未呀香港人

吊，點解被拘捕後會變浮屍，警方要交待

推..